老老豆豆～警隊要攞番威信係宜家

你班死差佬搞咁多野都係想升職加人工
你老味尋晚元朗單野竟然無一個正義之士出黎
揸Lun枝炮向天開槍震懾班黑社會啦
射低一個可以做英雄
我可以話成個元朗警署都係垃圾
淆底淆到落曬閘
仲諗！屌你call馬入村拉人～
全香港市民即刻企你地果邊
醒少少好無